有無留係夏愨道既手足？！

可唔可以話我知點解仲要留係度？

係金鍾既人可唔可以唔好咁自私
早啲返屋企唔得 係都要踩死線 出哂防暴個啲先叫有做野？
個個都要擔驚受怕咁睇撚住你地 坐係到唔知做乜撚 次撚次都係咁

記者指曾訪問現場人士，大多表示未有計劃去留。當中有後排人士表示會等待前排人士離去，問到前排人士又表示要想等待後面人士離開，有巿民表示希望一起走，也有人表示想留守。
另外，記者指按以往經驗，多數警方清場前會發出警告，故他估計短時間內警方會有行動。
#蘋果

全世界！返屋企！

淋完雨好返屋企沖涼喇

見到live 好落力叫 ‘’全世界 返屋企‘’ 但無咩人走！ 好想知原因！

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

我覺得死都唔肯走嗰班可以不理，佢哋一意孤行去衝就唯有由得佢，而家係佢哋同和理非割蓆而唔係我哋割佢蓆。再者大家散水後記者可跟蹤佢哋最後係咪入返狗屋或上狗車